{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬리베라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00時からチェックイン可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約人数を追加する際には、ペンションに予めお知らせください。 追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室できるかどうかはペンションに確認する必要があります。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守らなければなりません。 施設を毀損または紛失した場合は、損害賠償をしなければなりません。 直火方式で料理を調理することは許されず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では禁煙しなければならず、指定された場所を使用してこそ喫煙が可能です。 娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがあります。 リアルタイム予約の際には二重予約が発生することがあります。 この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際にはスパやジェットスパを利用でき、入浴剤やキャンドルの使用は控えてください。 客室内ではIPTVとWiFiが利用でき、無線インターネットはペンション全域で利用可能です。 清平湖畔では様々なレジャースポーツを楽しむことができ、水上レジャーは割引価格でご利用いただけます。 バーベキューを楽しむことができ、肉は厚く準備してこそ焼いて食べることができます。 客室内には基本的な調味料が提供されます。 駐車場があり、周辺にはツアースポットもあります。 江展望テラスで清平湖畔の美しい風景を鑑賞することができ、特別な日にはイベントを行い、ケーキや花を準備します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにお知らせください。追加費用が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるかどうかはペンションに確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "施設を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設を毀損または紛失した場合は、損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を調理することはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理することは許されず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙しなければならず、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際には二重予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室の際にはスパやジェットスパを利用でき、IPTVとWiFiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめるレジャー施設はありますか？",
            "answer": "清平湖畔では様々なレジャースポーツを楽しむことができ、水上レジャーは割引価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができ、肉は厚く準備してこそ焼いて食べることができます。客室内には基本的な調味料が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "江展望テラスで清平湖畔の美しい風景を鑑賞することができ、特別な日にはイベントを行い、ケーキや花を準備します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 635
    }
}